要練習射籃幾萬次先可以好似curry咁準？

唔關事。講天份的。

開2k打咪得

櫻木係天才都要練習2萬球先識射罰球喇。

如果手感有得練oneal 射得咁柒

手感依d真係天份黎

embiid 2年前重傷先開始練3分，2年後已經射到飛起

今日咖喱痴撚左線😂

跨下運球成日撞到腳應該點算

斬左隻腳佢

唔好打藍波

打足波

天分

老豆nb球星，幾歲攬住個波大，點同

Btw練得啱嗰姿態/方法比次數重要

足波冇fd玩

撞到隻腳撞得岩位到彈返個波去隻手度就高招..

發夢啦
唔通我日日跑就變到保特咁快？

等睇Embiid帶柒碌人入季後賽

你腳太短

佢每日練波都要連續5波3分穿針就完，你可以試下

短同粗

咁應該唔會練得完

好似話每日訓練完就自己留低五個位夾埋射100球，Korver好似入左唔知99定97球

無人可以低估你，
除咗你自己。

幾歲細路都輕鬆crossover啦
唔關腳短事

球感未夠好
試下由單手前後,左右咁控開始練
利申控甩波大師

同埋練控球一定要"坐"低個人

係sense同肌肉個d協調之類
你估oneal howard冇練過幾萬球罰球咩

Curry 出手好快

手感好重要

佢個射姿好正，我每次鬥射key都用佢隻射法，9成都兩round內射晒，但去到3分又要轉翻正常form。

以前會練體能練到好攰先練射波
逼自己習慣打比賽好攰嗰陣都保持到射姿

有天份真係唔同
Embid唔知17，18歲先開始打波都咁好手感
當然要有佢咁既身型

準都其次
心態先係重點

embiid 大學先學打

唔係以幾萬計
幾百萬或千萬?
聽過有D球員每日要射入一千球

當平均每日射籃500*30日*200日(當少少地200日)
都30萬

Curry準？咪撚講笑

唔通你準咩獨食王

罰球

係練完要連續射入5球罰球穿針先走

oneal到底有冇練過罰球

彈跳力應該點練

練來把撚咩，傷膝後悔一世